唔鐘意用口幫男友>< 慎入18+

一齊左差唔多一年
一直都係用手幫佢 但前兩日佢叫我用口
我死都唔肯 佢係甘叫我試下

我試左一下 覺得好核突好污糟
真係唔明點解男仔甘中意用口
佢話個個情侶都係甘

我接受唔到囉

嗯

甘你老母

互含咪得囉

用屎眼幫囉=.=

你試下叫佢幫你含睇下佢有咩反應

甘你老母 互含啦你地

含撚嘅嘢唔係你幫佢就佢幫你架啦！咁自私架你

洗乾淨咪唔污糟

用個閪坐洛去，有今生無來世

佢幫你含你又唔幫翻佢

講唔通喎惺

接受唔到咪唔好含囉..你用道具頂啦。

Gaypost

又將我地啲嘢放上網

你真係好臭，又短

試下我個條 又長又香

屌你老母

其實我覺得飛機杯重好地地, 整到成個人咁重恐怖.

分手囉

仲要似男人

講起望多眼都覺得似, 係咪比 Gay 用?